可惜吖 蘋果唔出android機

一出
可能係世界最好

蘋果
可能係世界上最好嘅電話

出黎自己打自己？ 有冇咁on車阿 冇垃圾android既綠葉襯托仲得了既

係都微軟出mac機先

DIY

可惜呀，Nokia 唔用 IOS，如果唔係可能係世界上最好用嘅電話.....

可惜呀lineage唔出iphone platform
冇得在iphone玩android
裝個qemu玩windows xp就得

微軟垃圾都好拎出黎講 部mac機一行windows 10又熱又食電

好心微軟跟人出下an機咪算囉。攬住個垃圾格仔os獻世咩

可惜吖 肥仔唔肯減肥
一減
可能係世界最好

肥仔
可能係世界上最好嘅電話

自隊一打

唔好笑

做咩姐 樓豬本身都唔好笑

Sor, 樓主唔是搞緊笑，你是無幽默感扮有

apple 最好係創新能力
同cs
最廢係封閉系統

聽歌一定係買lg or onkyo
打機電又少
講電話買moto
雖然三星用amoled 影相d確係高一班

樓豬都有少少深度
你真係衝出黎柒

樓主係負評
你係派膠